Mijn man had aanwezig willen zijn om de graaf te ontvangen.
Gelukkig, een brief die 's morgens arriveerde en zijn onmiddellijke aanwezigheid in de Stad over de verkoop van een aantal aandelen, waarvan hij trustee was.
Hij smeekte me om de graaf te zien, en geregeld wat betreft aanwezigheidsuren, & c., hoe meer vaak hoe beter.
Ik voelde dat mijn verlegenheid ten einde was; de volgende Het ding was om te voorkomen dat de bedienden, die binnenlandse spionnen op onze gedrag, zie de eerste vergadering.
Er was een kleine kamer buiten onze tekening kamer die geen deur had maar de opening naar de zitkamer; dit was ingericht als een soort boudoirschrijfkamer, en mijn man had gewezen het is een geschikte plaats om lessen in te nemen.
